[親身經歷]海港城黑心師奶炒義士之韓系店長

上次見到有巴打出咗個po話海港城3樓某韓系品牌炒咗義士

睇到之後我同幾個朋友都分別去過幾次，諗住睇下佢係咪咁西啦
呢d都係我地嘅親身經歷，個感覺真係唔太好
早幾日仲得一個sales喺度serve客，咁大個場得一個人又真係幾厲害

第一次去參觀嘅時候見到有個呀姐係紅色頸帶，其他人都係黃色
咁我就諗呢個呀姐唔通就係主角－－黑心店長
佢真係一啲 image都無架喎，間舖賣少女feel嘅嘢佢著到成個師奶咁
啲公仔著啲衫又唔好睇，娘味濃
仲要個場次次都係亂嘅，地下總有幾件衫

同佢接觸咗幾次，無花無假真係西
叫咗佢幾次都唔理我地，完全無視客人
問佢件衫放邊又叫我自己睇
唔講真係以為我地得罪咗佢呀
對啲sales又惡，有個sales行開咗掛衫，佢見唔到個sales就大大聲話佢唔見咗人
最重要嘅係，有次揀緊衫嘅時候聽到佢照啲 sales肺！就係照緊上次巴打個po！
朋友仲有話聽到佢話佢住嗰區有示威
阻住佢搞到佢返唔到屋企呀
不過呢句我就唔在場，巴絲自己判斷啦
再唔係就自己去感受下 真係好西

又係佢啊？

推推推

唔撚係掛

係咪嗰個melissa紅帶架嘛
我上次都見到佢

又係果間Chuu啊
呢種人咁都做到店長
幾時比人炒啊

[突發][無良商店]海港城三樓某韓系品牌無理解僱義士!!!!!!

係 上次炒義士條粉腸

我無諗過去買野都要受氣
做啲Staff真係慘

開名啦怕乜

chuu個呀姐叫melissa

公司搞咩請個師奶返黎呀
同brand image根本唔夾

痴線西最鍾意挑戰呢啲西人

挑戰下

一齊去挑戰下

push

Push